now直播有個扮示威者係黑警前邊

大家小心

其實人權法係咪應該制裁埋全隊警隊？

圖?

最少有幾個

睇now直播啦

有無咩特徵

推